<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Charlies Welt</title>
    <description>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</description>
    <link>http://yourdomain.com/</link>
    <atom:link href="http://yourdomain.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2015 19:37:52 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2015 19:37:52 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>UNBOXING Glossy Box Young</title>
        <description>&lt;p&gt;Hello ihr da draußen.
Ich habe euch ja gesagt, dass es auf meinem Blog größtenteils um Beauty gehen wird und deswegen fangen wir auch mal direkt mit einem Unboxing an. Einem Unboxing der Glossybox Young. Die kommt ja alle 2 Monate und diese ist die Februar Edition. Viel Spaß
Die Gesamte Box ist 19,16€ wert. So ganz überzeugt hat sie mich diesen Monat aber nicht, trotzdem möchte ich sie euch einfach mal zeigen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Also.. So kam sie bei mir an. Diesen Monat ist sie von außen in einem hellen grün gehalten und das kleine Säckchen ist rosa. Passend zum bald anstehenden Frühlingsanfang.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;collage-1-2&quot;&gt;
  &lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/4.JPG&quot; /&gt;
  &lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/5.JPG&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/7.jpg&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das erste Produkt ist der 4LK Lipstick in Pure Red. Seine Konsistenz ist mehr wie ein Lipbalm wie ich finde, trotzdem ist er aber sehr deckend. Die Verpackung kommt mir etwas billig vor, außerdem kenne ich die Marke auch nicht. Ich kann auch nicht wirklich glauben, dass er wirklich 8€ kostet. Für mich ist das also leider ein Flop Produkt, da ich solche Farben auch nur selten auf den Lippen trage.
7,90€&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als zweites waren in der Box zwei bebe Young Care Labellos. Sie sind in der Geschmacksrichtung Classic. Von ihnen erwarte ich nicht sonderlich viel, da ich von solchen Pflegestiften nicht wirklich etwas halte. Ich habe immer das Gefühl, das sie rein gar nichts bringen. Da greife ich dann lieber zu Lipbutters.
1,59€&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;collage-1-2&quot;&gt;
  &lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/1.JPG&quot; /&gt;
  &lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/2.JPG&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Das dritte Produkt aus der Glossybox Young war ein Rougepinsel von Glossybox. Er soll knapp 5€ kosten. Ich bin allerdings der Meinung, dass er dieses Geld nicht wert ist. Der Pinsel sieht nicht wirklich hochwertig aus und die Haare vorne sind auch nicht besonders weich.
4,99€&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/glossy-2/6.jpg&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dann waren da noch die Essence pure skin 4in1 anti-spot cleansing pads drin. Bei denen bin ich sehr gespannt wie sie sein werden, da ich noch kein Produkt dieser Reihe hatte.
2,49€&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Und zu guter Letzt noch ein Deo. Das Rexona shower clean compressed Deo. Von dieser Marke, Dove und dusch das gibt es ja jetzt diese kleineren, so eins ist das. Was ich sehr gut finde, ist dass es aluminiumfrei ist. Die Wirkung ist auch sehr gut. Das Deo erfüllt halt seinen Zweck und es ist schon jetzt eins meiner Lieblingsdeos. Ich finde, dass es sehr frisch riecht und nicht irdendwie nach Frucht oder süßlich.
2,19€&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das wars auch schon. Alles in allem hat mir die Box nicht sooo gut gefallen, da es irgendwie etwas langweilige Produkte waren diesen Monat. Es war nur ein einziges Beauty Produkt drin, was ich einbisschen schade fand. Bis zum nächsten Post, Charlie &lt;i class=&quot;icons8-like&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/2015/02/25/UNBOXING-Glossybox-Young.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/2015/02/25/UNBOXING-Glossybox-Young.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hey..</title>
        <description>&lt;p&gt;Hallo ihr Lieben.
Dies ist mein erster Blogpost und damit ihr mich einbisschen besser kennenlernt, dachte ich mir, dass ich euch heute mal 10 Fakten über mich aufschreibe. Viel Spaß&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Ich heiße Charlie&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ich bin 14 Jahre alt&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ich komme aus dem Norden Deutschlands&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ich tanze Ballett&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Und spiele Gitarre&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ich bin ein totaler DM Suchtii :D&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Meine Lieblingsstadt ist London&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Davor war es Paris, bis ich Französisch in Schule bekommen hab..&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ich sammle InStyles&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Meine Lieblingsserie ist Gossip Girl&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;So.. Ich hoffe es hat euch gefallen und ihr konntet mich einbisschen besser einschätzen. In der nächsten Zeit werden dann größtenteils Beauty Posts folgen.
Bye Charlie &lt;i class=&quot;icons8-like&quot;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/2015/02/20/erster-Post.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/2015/02/20/erster-Post.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
